\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Эксперимент №2}{10 класс}

\section*{Чёрный ящик}

\subsection*{Задание}
Определите схему внутри чёрного ящика и параметры его элементов. Если вариантов схем несколько, выберите
самый простой. В чёрном ящике встречаются только два типа элементов.

\subsection*{Оборудование}
Чёрный ящик, мультиметр, резистор $(10{,}0 \pm 0{,}1)\unit{кОм}$.

\subsection*{Совет}
Вспомните, как работает вольтметр. Не забудьте записать номер ящика в отчёт.

\end{document}

